食戟之靈 200

英文:
最後

屌你最後

笑到仆街

中文🤔

聯隊食戟贏面好似都唔大
照而家嘅描述,都係1vs1形式,只係多左幾個人幫你手only
就好似田所對四宮咁
幫你嘅人只係副廚,唔可以干擾主廚嘅食譜
即係本身主廚決定個方向錯左就玩撚完

一山不能藏二虎就係咁解 ，三個最勁既一隊都未必係好事

煮到打架

隔左百幾集終於有得睇大小姐煮野食

最後笑死

Gay

唔洗問，主角光環隊必勝

輸左先係神作

媳婦

銀真係咩形象都無哂

痴孖筋

我唔信幸平定食屋果時呢兩父子都係咁
創真連田所都完美副助 點會對老豆咁

定食屋個時創真係跟老豆步驟
讀遠月令創真有自己既見解
好似係

似係最後兩格搞下笑姐

唔係老豆自己改食譜咩